msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-donators\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-27 09:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ERIC WANG <eric.wzy@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: main.php:58
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: main.php:61
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: main.php:62
msgid "IPN Log"
msgstr "IPN日志"

#: payment-manager.php:10
#: report.php:8
msgid "Configuration"
msgstr "配制"

#: payment-manager.php:14
#: report.php:12
msgid "You are not Options Manager &amp; hence you cannot configure <strong>WP-DONATORS</strong>. If you are admin, then please Logout &amp; Login again."
msgstr "你不是管理员 &amp; 所以你不能配制<strong>WP-DONATORS</strong>。 如果你是管理员,请登出&amp; 再登入。"

#: payment-manager.php:19
msgid "Access Denied"
msgstr "帐号被拒绝"

#: payment-manager.php:111
msgid "WP-Donators-Configuration"
msgstr "WP-Donators-设置"

#: payment-manager.php:117
msgid "You can configure <strong>WP-Donators</strong> here. It's easy to configure payment setting.<br/>Since the plugin is developing, in the future it will support more payment features and most popular payment interface.<br/>If you find this plugin really useful and would like to contribute to the further development of this plugin, please do donate.All donators will get a link on the <strong><a href=\"http://www.ericbess.com/ericblog/?p=258\">WP-Donators Page</a></strong> and its daily 200 - 500 unique visitors."
msgstr "你可以在此设置 <strong>WP-Donators</strong>，这边可以方便的设置您的帐务信息。由于这个插件正在持续开发中，在将来，它将支持更多的支付功能与更多的支付平台。<br/>如果您觉得本插件真的有用并愿意为本插件的发展提供支持，请考虑提供捐赠。同时,所有捐赠者都可以在本插件主页<strong><a href=\"http://www.ericbess.com/ericblog/?p=258\">WP-Donators Page</a></strong>留下捐赠者信息，此页有200~500日独立IP访问量。"

#: payment-manager.php:154
msgid "System Depend On"
msgstr "支持条件"

#: payment-manager.php:169
msgid "fsockopen PayPal connection success!"
msgstr "fsockopen 连接 PayPal网关测试成功!"

#: payment-manager.php:176
msgid "General Option"
msgstr "基本选项"

#: payment-manager.php:185
msgid "Admin Email."
msgstr "管理员Email。"

#: payment-manager.php:188
msgid "WP-DONATIONS administrator email,System payment status log receiver mail."
msgstr "WP-DONATIONS管理员Email,系统收入情况日志实时接收邮箱。"

#: payment-manager.php:196
msgid "Send payment log to admin."
msgstr "发送收入日志给管理员。"

#: payment-manager.php:199
msgid "When the payment happened, send the status log to admin mailbox."
msgstr "当支付发生，立即发送日志给管理员邮箱。"

#: payment-manager.php:205
msgid "Your PayPal Account"
msgstr "PayPal帐号"

#: payment-manager.php:215
msgid "PayPal Account Mail."
msgstr "PayPal帐号邮件。"

#: payment-manager.php:218
msgid "Your PayPal Account(mail address).If your haven't the paypal account so far.Please register paypal account here:"
msgstr "你的PayPal帐号（email地址）。如果目前你没有PayPal帐号，请在此注册。"

#: payment-manager.php:221
msgid "PayPal Registration"
msgstr "注册PayPal"

#: payment-manager.php:228
msgid "Use PayPal Sandbox."
msgstr "使用PayPal沙盒。"

#: payment-manager.php:231
msgid "It's sandbox account. You can apply a suit of sandbox accounts on <a href=\"https://developer.paypal.com/\" target=\"_blank\">Developer.PayPal</a> to test the plugin."
msgstr "这是个沙盒测试帐号。你可以应用一组沙盒帐号在 <a href=\"https://developer.paypal.com/\" target=\"_blank\">Developer.PayPal</a>上去测试这个插件。"

#: payment-manager.php:236
msgid "CNY(RMB) Account."
msgstr "人民币帐号。"

#: payment-manager.php:239
msgid "China PayPal Registration"
msgstr "贝宝（China）注册"

#: payment-manager.php:240
msgid "CHINA ACCOUNT, for CNYang(RMB) receive.<br/>If you havn't, please consider this opportunity to be donated to author(Keep Blank)."
msgstr "人民币收款帐号。如果你没有，可以考虑把机会留给作者（留空）。"

#: payment-manager.php:245
#: payment-manager.php:247
#: payment-manager.php:249
#: payment-manager.php:251
#: payment-manager.php:253
#: payment-manager.php:255
#: payment-manager.php:257
#: payment-manager.php:259
#: payment-manager.php:261
#: payment-manager.php:263
#: payment-manager.php:265
#: payment-manager.php:267
#: payment-manager.php:269
#: payment-manager.php:271
#: payment-manager.php:273
#: payment-manager.php:275
#: payment-manager.php:277
#: payment-manager.php:279
#: payment-manager.php:281
#: payment-manager.php:283
msgid " selected"
msgstr "选择"

#: payment-manager.php:245
msgid "U.S. Dollars"
msgstr "美元"

#: payment-manager.php:247
msgid "Australian Dollars"
msgstr "澳元"

#: payment-manager.php:249
msgid "British Pounds"
msgstr "英镑"

#: payment-manager.php:251
msgid "Canadian Dollars"
msgstr "加元"

#: payment-manager.php:253
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: payment-manager.php:255
msgid "Danish Kroner"
msgstr "丹麦克朗"

#: payment-manager.php:257
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: payment-manager.php:259
msgid "Hong Kong Dollars"
msgstr "港币"

#: payment-manager.php:261
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: payment-manager.php:263
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: payment-manager.php:265
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: payment-manager.php:267
msgid "New Zealand Dollars"
msgstr "新西兰元"

#: payment-manager.php:269
msgid "Norwegian Kroner"
msgstr "挪威克朗"

#: payment-manager.php:271
msgid "Polish Zlotych"
msgstr "波兰兹罗提"

#: payment-manager.php:273
msgid "Singapore Dollars"
msgstr "新加坡元"

#: payment-manager.php:275
msgid "Swedish Kronor"
msgstr "瑞典克郎"

#: payment-manager.php:277
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: payment-manager.php:279
msgid "Taiwan Dollar"
msgstr "新台币"

#: payment-manager.php:281
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: payment-manager.php:283
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: payment-manager.php:284
msgid "Primary Currency."
msgstr "主要货币（本币）"

#: payment-manager.php:285
msgid "Let you receive money, without opening a currency balance."
msgstr "让你不用开启多币帐号，就可以通过换汇成本币收帐。"

#: payment-manager.php:288
msgid "Learn More"
msgstr "了解细节"

#: payment-manager.php:296
msgid "Sponsor Option"
msgstr "赞助商选项"

#: payment-manager.php:305
msgid "Minimum amount for a donation."
msgstr "最小捐赠额。"

#: payment-manager.php:308
msgid "The minimum amount for a donation to get displayed.Set to a reasonable value for your currency and your website."
msgstr "设置最少可以显示赞助商信息金额，请根据您的本币和网站情况合理设置。"

#: payment-manager.php:314
msgid "Sponsor link days."
msgstr "赞助商链天数。"

#: payment-manager.php:317
msgid "How many days will a link be displayed."
msgstr "赞助商链将持续显示天数。"

#: payment-manager.php:326
msgid "LinkSize_Function."
msgstr "广告字体尺寸函数。"

#: payment-manager.php:329
msgid "This function calculates the link size in relation to the donation amount $x.It ensures that donations are not too tiny or large.Use it with the syntax of a PHP expression."
msgstr "基于捐款额$x设定字体大小算法，请确保字体不要太小或太大。语法基于PHP。"

#: payment-manager.php:335
msgid "Sponsor link text size (max 64)."
msgstr "广告词长度（最大64）。"

#: payment-manager.php:338
msgid "The maximum Sponsor link text words size."
msgstr "赞助商链广告词最大长度（最大64）。"

#: payment-manager.php:348
msgid "Nofollow Link."
msgstr "Nofollow选项。"

#: payment-manager.php:351
msgid "If you are afraid of Google punishment, set this to \"checked\",if you apprechiate donations, do not."
msgstr "不选中能让您的赞助商信息被搜索引擎检索，但可能让您的网页排名下降。"

#: payment-manager.php:359
msgid "Image Promotion"
msgstr "图片推销"

#: payment-manager.php:366
msgid "Text Promotion"
msgstr "文字推销"

#: payment-manager.php:369
msgid "Recommend people to register paypal account on your payment form.It will promote your earning."
msgstr "在您的支付表单上鼓励用户注册PayPal，它将促进您的收入。"

#: payment-manager.php:377
msgid "Text AD Link Option"
msgstr "文字广告链选项"

#: payment-manager.php:386
msgid "Unit Price."
msgstr "单价。"

#: payment-manager.php:389
msgid "Default Text AD link unit price."
msgstr "默认文字广告链单价。"

#: payment-manager.php:395
msgid "Display days /unit."
msgstr "每单元展示天数。"

#: payment-manager.php:398
msgid "Default Text AD link display days per unit."
msgstr "默认每单元文字广告链展示天数。"

#: payment-manager.php:406
msgid "My Target Option"
msgstr "My Target选项"

#: payment-manager.php:415
msgid "My Target Price."
msgstr "My Target所需金额"

#: payment-manager.php:418
msgid "Default My Target price."
msgstr "My Target默认所需金额。"

#: payment-manager.php:426
msgid "Configuration Complete"
msgstr "完成设置"

#: payment-manager.php:430
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: payment-manager.php:433
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: report.php:20
msgid "IPN LOG"
msgstr "IPN日志"

#: report.php:27
msgid "NO LOG So Far"
msgstr "目前为止没有日志"

#: sponsor.php:14
msgid "The Page SPONSORED BY"
msgstr "本页赞助者"

#: sponsor.php:15
msgid "Become SPONSOR Now"
msgstr "成为赞助商"

#: sponsor.php:20
msgid "SPONSORED"
msgstr "赞助商"

#: sponsor.php:21
#: wp-donators.php:77
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: sponsor.php:34
msgid "HELP"
msgstr "帮肋"

#: sponsor.php:36
msgid "This a wordpress plugin"
msgstr "这是一个WORDPRESS插件"

#: sponsor.php:36
msgid "It provides a smart donation function to autoleave the sponsor information in this container after payment. People can donate and submit name/URL or TextLink AD. The information of the latest donors are displayed in the cloud. The more a person donates, the bigger their link will be.It's will support most popular payment interface in future. ParPal Just the first one."
msgstr "可以支持多币种捐赠并实现自动汇率换算。与其他捐赠按钮不同，它的后台进程与PAYPAL API实时沟通，PayPal返回付款数据，然后WP-Donators把捐赠人指定的广告词与连接放在“捐赠人云”中展示出来。越多捐助，越大字体显示。它将来支持更多的支付及展示功能与更多的支付平台。PayPal是第一个支持的支付平台。"

#: sponsor.php:60
msgid "Buy This Text ADs Link!"
msgstr "购买这个广告链！"

#: sponsor.php:66
msgid "Your AD Link Name"
msgstr "你的广告链名"

#: sponsor.php:67
msgid "Your AD Link URL"
msgstr "您的网址"

#: sponsor.php:68
msgid "Your AD Description"
msgstr "你的广告描述"

#: sponsor.php:69
#: sponsor.php:298
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: sponsor.php:72
#: sponsor.php:159
#: sponsor.php:301
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: sponsor.php:73
#: sponsor.php:93
#: sponsor.php:179
#: sponsor.php:321
msgid "RMB"
msgstr "人民币"

#: sponsor.php:74
#: sponsor.php:160
#: sponsor.php:302
msgid "AUD"
msgstr "澳元"

#: sponsor.php:75
#: sponsor.php:161
#: sponsor.php:303
msgid "GBP"
msgstr "英镑"

#: sponsor.php:76
#: sponsor.php:162
#: sponsor.php:304
msgid "CAD"
msgstr "加元"

#: sponsor.php:77
#: sponsor.php:163
#: sponsor.php:305
msgid "CZK"
msgstr "捷克克朗"

#: sponsor.php:78
#: sponsor.php:164
#: sponsor.php:306
msgid "DKK"
msgstr "丹麦克朗"

#: sponsor.php:79
#: sponsor.php:165
#: sponsor.php:307
msgid "EUR"
msgstr "欧元"

#: sponsor.php:80
#: sponsor.php:166
#: sponsor.php:308
msgid "HKD"
msgstr "港币"

#: sponsor.php:81
#: sponsor.php:167
#: sponsor.php:309
msgid "HUF"
msgstr "匈牙利福林"

#: sponsor.php:82
#: sponsor.php:168
#: sponsor.php:310
msgid "JPY"
msgstr "日元"

#: sponsor.php:83
#: sponsor.php:169
#: sponsor.php:311
msgid "MXN"
msgstr "墨西哥比索"

#: sponsor.php:84
#: sponsor.php:170
#: sponsor.php:312
msgid "NZD"
msgstr "新西兰元"

#: sponsor.php:85
#: sponsor.php:171
#: sponsor.php:313
msgid "NOK"
msgstr "挪威克朗"

#: sponsor.php:86
#: sponsor.php:172
#: sponsor.php:314
msgid "PLN"
msgstr "波兰兹罗提"

#: sponsor.php:87
#: sponsor.php:173
#: sponsor.php:315
msgid "SGD"
msgstr "新加坡元"

#: sponsor.php:88
#: sponsor.php:174
#: sponsor.php:316
msgid "SEK"
msgstr "瑞典克郎"

#: sponsor.php:89
#: sponsor.php:175
#: sponsor.php:317
msgid "CHF"
msgstr "瑞士法郎"

#: sponsor.php:90
#: sponsor.php:176
#: sponsor.php:318
msgid "TWD"
msgstr "新台币"

#: sponsor.php:91
#: sponsor.php:177
#: sponsor.php:319
msgid "THB"
msgstr "泰铢"

#: sponsor.php:92
#: sponsor.php:178
#: sponsor.php:320
msgid "PHP"
msgstr "菲律宾比索"

#: sponsor.php:108
msgid "dollars"
msgstr "元"

#: sponsor.php:108
msgid "days"
msgstr "天"

#: sponsor.php:109
#: sponsor.php:337
msgid "Fill out the form, click \"PayPal\" button, you're on your way!"
msgstr "填写表单，按“PayPal”进行支付！"

#: sponsor.php:151
msgid "Name Or TextAds:"
msgstr "赞助商或广告词："

#: sponsor.php:153
msgid "Your URL:"
msgstr "您的网址："

#: sponsor.php:155
msgid "Amount:"
msgstr "金额："

#: sponsor.php:197
msgid " dollar donations or more will appear in the Sponsored cloud. More donations, bigger Link!There is the option of having your name link to a site of your choosing. Simply fill out the form, click the PayPal button and you're on your way!"
msgstr "元或以上的捐赠将显示在赞助商云中！越多捐赠，越大字体显示！你可以输入您希望显示的广告词或赞助商名以及连接。按PayPal键，付款后，您的输入将马上显现出来！"

#: sponsor.php:240
msgid "No donations within the last "
msgstr "在最近的"

#: sponsor.php:240
msgid " days.Who make donation will leave message at here."
msgstr "天里没有捐赠者。捐赠者将在此留下他定制的信息。"

#: sponsor.php:240
msgid "Donate Now"
msgstr "现在捐赠"

#: sponsor.php:265
msgid "No Text AD Link within the last days, you can buy the advertising link!"
msgstr "最近没有文字广告，你可以购买文字广告链! "

#: sponsor.php:266
msgid "Buy The AD link"
msgstr "购买这个广告链"

#: sponsor.php:288
msgid "Support This Target!"
msgstr "支持我的目标！"

#: sponsor.php:295
msgid "Sponsor Name"
msgstr "赞助商"

#: sponsor.php:296
msgid "Sponsor URL"
msgstr "赞助商网址"

#: sponsor.php:297
msgid "Sponsor Comment"
msgstr "赞助商留言"

#: sponsor.php:336
msgid "(My Target"
msgstr "（我的目标"

#: sponsor.php:336
msgid " dollars/"
msgstr "元/"

#: sponsor.php:336
#, php-format
msgid "% completed)"
msgstr "%完成）"

#: sponsor.php:363
msgid "Support My Target ("
msgstr "支持我的目标（"

#: sponsor.php:363
msgid " Dollars Needed/"
msgstr "元需要/"

#: sponsor.php:363
msgid "% Completed)"
msgstr "%完成）"

#: wp-donators.php:67
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#~ msgid "Y/m/d"
#~ msgstr "年/月/日"

